[國際戰線］ 有左膠醫生話美國三月份仆硬街

⚠️As #Italy locks down 25% of its population, #coronavirus cases in the US surpass 500 with #COVID19 now confirmed in 33 states and DC.

Unfortunately, expect these numbers to surge thru March, as we observe a #pandemic in real time.

#CoronavirusOutbreak

comment 重有啲左膠人士直指侵侵政府有問題

cnn news

理性分析，呢隻病毒傳染性咁高，好難唔仆街，最仆街係世衛維穩

True wor 乜嘢都左膠

我懷疑譚德塞先係終極boss, 令黑人變高級種族

還有一個on9的cdc 要俾人吊先俾各州自己驗武肺

樓主成日放美國負面野

仲要人自己俾錢
obama care又俾trump收左皮

true, Obama care 幾好

美帝爭氣d

今晚已仆哂街，美股市

2千點